我宣布呢場運動正式玩完！！！

再互屌就真係玩完
全部post都見到人互屌
一部分人話一定要守
一部分人話唔守
開始對同路人灰心
消息混亂
越嚟越似雨革

記住團結係我哋最大嘅武器

click bait

Agger

討論啫

見到好多post屌啲非中大人入去做呢樣嗰樣

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

拉

個勢咁好，一D都唔以雨革

屌撚過唔好標題黨幾撚多次
用鳩下你個鳩腦啦

意見唔同唔係問題，不過求下大家唔好互屌得唔得，正苦都搞我地唔掂自己搞掂自己，一齊嬴得唔得

唔好意思
下次會改善

拉
垃圾標題黨 屌你老母 重開啦 撚樣

對家策略
打仗梗係要識走位
次次決定撤之後都大做輿論屌人走佬

開呢種POST既人真係最撚ON9